接唔接受到未同你一齊之前出過軌

樓豬折壽啦

佢敢話我知都幾好嘢 一定唔會同佢一齊

佢有都唔會同我講啦

比人呃住嘅感覺no good

不過都要睇佢坦白嗰陣嘅態度係點 如果係輕佻好似冇乜嘢咁 一定block鳩佢都似

食夠就飛
算唔算接受到？

個態度係後悔呢

佢出軌都係為左同我一齊

都唔會同佢有下文 不過婉轉啲拒絕佢
偷食呢家嘢只有零次同無限次

fuck sad